<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document xmlns="http://v8.1c.ru/8.2/data/spreadsheet" xmlns:style="http://v8.1c.ru/8.1/data/ui/style" xmlns:v8="http://v8.1c.ru/8.1/data/core" xmlns:v8ui="http://v8.1c.ru/8.1/data/ui" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<languageSettings>
		<currentLanguage>ru</currentLanguage>
		<defaultLanguage>ru</defaultLanguage>
		<languageInfo>
			<id>ru</id>
			<code>Русский</code>
			<description>Русский</description>
		</languageInfo>
	</languageSettings>
	<columns>
		<size>2</size>
		<columnsItem>
			<index>0</index>
			<column>
				<formatIndex>1</formatIndex>
			</column>
		</columnsItem>
		<columnsItem>
			<index>1</index>
			<column>
				<formatIndex>2</formatIndex>
			</column>
		</columnsItem>
	</columns>
	<rowsItem>
		<index>0</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>3</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>1</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>4</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Уважаемые пользователи!
В этой форме отображается информация об особенностях текущей версии подсистемы "Регламентированная отчетность" и о значимых изменениях с момента выхода последнего релиза конфигурации.
Форма открывается автоматически при первом после обновления конфигурации открытии формы "Регламентированная и финансовая отчетность". Флажок "не открывать это окно автоматически" запрещает автоматическое открытие этой формы при каждом открытии формы "Регламентированная и финансовая отчетность".

Для вызова данной формы можно использовать кнопку "Информация для пользователей" в верхней командной панели формы "Регламентированная и финансовая отчетность".</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>3</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>5</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>В конфигурацию "Зарплата и управление персоналом", редакция 2.5, включен механизм представления налоговой отчетности по телекоммуникационным каналам связи с использованием электронной цифровой подписи. Механизм позволяет непосредственно из программ системы "1С:Предприятие 8" выполнять отправку налоговой отчетности на сервер специализированного оператора связи.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>4</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>5</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>5</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>5</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>В целях тестирования нового способа представления отчетности из программ системы "1С:Предприятие 8", фирма "1С" и компания "Такском" проводят в Москве и Московской области пилотный проект среди налогоплательщиков - пользователей программ системы "1С:Предприятие 8". Подробную информацию о порядке подключения к пилотному проекту можно получить на сайте компании "Такском" в разделе  "Продукты и услуги -&gt; Пилотные проекты -&gt; Программа "1С-Спринтер"  по адресу</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>6</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>6</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>http://www.taxcom.ru/products/pilot_proekt/1C-sprinter</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>7</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>5</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>8</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Внимание!</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>9</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>5</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>В настоящий момент возможность представления отчетности по каналам связи обеспечивается только при использовании сертификатов ключей подписей, выданных Доверенными удостоверяющими центрами ФНС России, авторизованными фирмой "1С".
Список Доверенных удостоверяющих центров ФНС России, авторизованных фирмой "1С", опубликован на сайте "1С:Предприятие 8" в разделе "1С:Бухгалтерия 8 -&gt; Регламентированная отчетность -&gt; Представление налоговой и бухгалтерской отчетности в электронном виде по каналам связи" по адресу</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>10</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>6</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>http://www.v8.1c.ru/buhv8/18/187.htm</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>12</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Новое в подсистеме "Регламентированная отчетность" в версии 2.5.23</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>14</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>9</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>В форме расчета по начисленным и уплаченным страховым взносам на обязательное социальное страхование на случай временной нетрудоспособности и в связи с материнством и по обязательному социальному страхованию от несчастных случаев на производстве и профессиональных заболеваний, а также по расходам на выплату страхового обеспечения (форма 4-фсс) (утверждёна приказом Минздравсоцразвития России от 06 ноября 2009 г. № 871н) согласно порядку заполнения изменен механизм добавления дополнительных страниц: при добавлении дополнительной страницы в разделе II(табл. 5,6) автоматически добавляется дополнительная страница в разделе II(табл. 7). </v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>16</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>10</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>В расчете по начисленным и уплаченным страховым взносам на обязательное социальное страхование на случай временной нетрудоспособности и в связи с материнством и по обязательному социальному страхованию от несчастных случаев на производстве и профессиональных заболеваний, а также по расходам на выплату страхового обеспечения (форма 4-фсс) (утверждёна приказом Минздравсоцразвития России от 06 ноября 2009 г. № 871н) реализована возможность выгрузки в электронном виде в формате, утвержденном приказом ФСС РФ от 12.02.2010 г. № 19.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>17</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>10</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>18</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>10</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>В расчете по начисленным и уплаченным страховым взносам на обязательное пенсионное страхование  в Пенсионный фонд Российской Федерации, страховым взносам на обязательное медицинское страхование в Федеральный фонд обязательного медицинского страхования  и территориальные фонды обязательного медицинского страхования плательщиками страховых взносов, производящими выплаты и иные вознаграждения физическим лицам (РСВ-1) (утверждена приказом Минздравсоцразвития России от 12.11.2009 № 894н) реализована возможность выгрузки в электронном виде в формате, утвержденном распоряжением Правления ПФ РФ от 27.02.2010 № 55р.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>19</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>10</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>20</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>10</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>В расчете по начисленным и уплаченным взносам в Пенсионный фонд Российской Федерации, применяемых при осуществлении контроля за уплатой взносов по дополнительному тарифу для работодателей - организаций, использующих труд членов летных экипажей воздушных судов гражданской авиации (форма РВ-3) (утверждена приказом Минздравсоцразвития РФ от 01.12.2009 № 934н) реализована возможность выгрузки в электронном виде в формате, опубликованном на сайте ПФР РФ по адресу http://pfrf.ru/ot_lipeck/employer/10989.html</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>22</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Новое в подсистеме "Регламентированная отчетность" в версии 2.5.19</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>24</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>5</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>В конфигурацию включен механизм информационного взаимодействия налогоплательщиков и налоговых органов в электронном виде по телекоммуникационным каналам связи с использованием электронной цифровой подписи в унифицированном формате транспортного сообщения, утвержденном приказом ФНС России от 26.03.2009 г. № ММ-7-6/141@.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>25</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>5</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>26</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>5</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Новый механизм позволяет выполнять отправку отчетности на сервер специализированного оператора связи или в налоговый орган непосредственно из программ системы "1С:Предприятие 8".</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>27</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>5</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>28</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>5</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Наряду с представлением отчетности, новый механизм позволяет воспользоваться сервисом информационного обслуживания налогоплательщиков (ИОН) по телекоммуникационным каналам связи в режиме "off-line":  получение справок о состоянии расчетов по налогам, сборам и взносам; выписок операций по расчету с бюджетом; перечня отчетности, представленной в отчетном году; актов сверки расчетов по налогам, сборам и взносам и др.

Внимание! Использование сервисов ИОН возможно при условии их поддержки программным обеспечением налогового органа, в который налогоплательщик представляет отчетность.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>29</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>5</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>30</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>5</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Механизм также поддерживает обмен неформализованными документами – файлами следующих форматов: Microsoft Word (Word 97 -2003, с расширением doc), Microsoft Excel (книга Microsoft Excel 97-2003, с расширением xls), RTF (с расширением rtf), текстовый файл (в кодировке Windows 1251, с расширением txt).</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>31</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>5</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>32</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>5</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Для использования нового механизма, необходимо подключиться к системе представления налоговых деклараций (расчетов) в электронном виде по телекоммуникационным каналам связи. Подробную информацию о порядке подключения и предоставляемых системой возможностях можно получить на сайте соответствующего регионального Управления ФНС России или на сайте ФНС России по адресу:</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>33</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>11</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>http://www.nalog.ru/document.php?id=20482&amp;topic=no_elvid </v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>34</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>5</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>35</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>5</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Порядок использования нового механизма информационного взаимодействия налогоплательщиков и налоговых органов в электронном виде по телекоммуникационным каналам связи приведен в Руководстве пользователя, размещенном на странице конфигурации сайта поддержки пользователей программ "1С:Предприятие 8" http://users.v8.1c.ru.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>37</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Новое в подсистеме "Регламентированная отчетность" в редакции 2.5</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>39</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>12</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>В редакции 2.5 конфигурации "Зарплата и управление персоналом" для формы расчета по авансовым платежам по страховым взносам на  обязательное пенсионное страхование реализован режим проверки соотношений показателей.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>40</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>12</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>41</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>12</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Режим проверки соотношений показателей можно вызвать вручную или автоматически.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>42</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>12</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Для ручного вызова режима проверки используется кнопка "Проверка" верхней командной панели формы отчета.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>43</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>12</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Автоматически проверка выполняется при печати или выгрузке отчета, если в настройках отчета установлен флажок "Проверять соотношения показателей при печати и выгрузке".</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>44</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>12</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>45</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>12</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>В редакции 2.5 конфигурации "Зарплата и управление персоналом" добавлена возможность работы с группой регламентированных отчетов из формы "Регламентированная и финансовая отчетность" без открытия форм самих отчетов. Для включения режима служит кнопка "Групповой режим" в командной панели журнала отчетов (по умолчанию режим выключен).</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>46</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>12</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Групповой режим работы позволяет выполнить ряд функций для группы выбранных отчетов:</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>47</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>12</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>- показать печатные формы в форме предварительного просмотра;</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>48</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>12</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>- вывести отчеты непосредственно на печать без предварительного просмотра;</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>49</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>12</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>- проверить возможность выгрузки;</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>50</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>12</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>- выполнить выгрузку группы отчетов.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>51</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>12</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>52</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>12</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>В форме "Регламентированная и финансовая отчетность" добавлена возможность установки отбора по списку организаций.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>53</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>12</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>54</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>12</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>В формах всех регламентированных отчетов добавлена возможность скрытия базовых реквизитов в форме. Это позволяет расширить область формы, отводимую непосредственно под бланки отчетов. Для управления режимом на формах отчетов добавлена кнопка «Режим ввода информации».</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>55</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>12</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>56</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>12</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Внесены изменения в работу документа "Выгрузка регламентированных отчетов". Теперь документ формирует столько электронных представлений, сколько отчетов выбрано для выгрузки в текущем документе. Это сделано для большей совместимости со сторонними программами, имеющими возможность импорта файлов с электронным представлением бухгалтерской и налоговой отчетности.</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>57</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>12</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>В документ "Выгрузка регламентированных отчетов" также добавлена возможность проверки отчетов на соответствие требованиям формата выгрузки.  Для вызова проверки предназначена кнопка "Проверить" на нижней командной панели формы документа .</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>58</index>
		<row>
			<c>
				<i>1</i>
				<c>
					<f>12</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<templateMode>true</templateMode>
	<height>59</height>
	<vgRows>59</vgRows>
	<font faceName="Arial" height="8" bold="false" italic="true" underline="false" strikeout="false" kind="Absolute"/>
	<font faceName="MS Sans Serif" height="10" bold="false" italic="false" underline="false" strikeout="false" kind="Absolute"/>
	<font faceName="MS Sans Serif" height="10" bold="false" italic="false" underline="false" strikeout="false" kind="Absolute"/>
	<font faceName="Arial" height="12" bold="true" italic="false" underline="false" strikeout="false" kind="Absolute"/>
	<font faceName="MS Sans Serif" height="10" bold="false" italic="false" underline="false" strikeout="false" kind="Absolute"/>
	<font faceName="MS Sans Serif" height="10" bold="false" italic="false" underline="false" strikeout="false" kind="Absolute"/>
	<format>
		<width>21</width>
	</format>
	<format>
		<width>736</width>
		<horizontalAlignment>Justify</horizontalAlignment>
		<textPlacement>Wrap</textPlacement>
	</format>
	<format>
		<font>0</font>
		<horizontalAlignment>Justify</horizontalAlignment>
		<textPlacement>Wrap</textPlacement>
	</format>
	<format>
		<font>0</font>
		<width>736</width>
		<horizontalAlignment>Justify</horizontalAlignment>
		<textPlacement>Wrap</textPlacement>
	</format>
	<format>
		<font>1</font>
		<horizontalAlignment>Justify</horizontalAlignment>
		<textPlacement>Wrap</textPlacement>
	</format>
	<format>
		<font>1</font>
		<horizontalAlignment>Justify</horizontalAlignment>
		<textColor>style:ТекстИнформационнойНадписи</textColor>
		<textPlacement>Wrap</textPlacement>
		<hyperLink>false</hyperLink>
	</format>
	<format>
		<font>2</font>
		<width>736</width>
		<horizontalAlignment>Justify</horizontalAlignment>
		<textPlacement>Wrap</textPlacement>
	</format>
	<format>
		<font>3</font>
		<width>432</width>
		<horizontalAlignment>Left</horizontalAlignment>
		<backColor>#C0C0C0</backColor>
		<textPlacement>Wrap</textPlacement>
		<hyperLink>false</hyperLink>
	</format>
	<format>
		<font>4</font>
	</format>
	<format>
		<font>5</font>
	</format>
	<format>
		<font>1</font>
		<horizontalAlignment>Justify</horizontalAlignment>
		<textColor>auto</textColor>
		<textPlacement>Wrap</textPlacement>
	</format>
	<format>
		<font>1</font>
		<width>736</width>
		<horizontalAlignment>Justify</horizontalAlignment>
		<textPlacement>Wrap</textPlacement>
	</format>
</document>